[討論]超人Ultraman [9] ウルトラマン Z 最終章突入

逢星期六 日本時間9點播映

Special movie:

每週仲會有廣播劇講述Zero同Z認識嘅經過

超人官方youtube channel:

円谷 官方Twitter:

ウルトラギャラクシーファイト
大いなる陰謀

逢星期日 日本時間10:00
PV1:
PV2:

OP:

新番組!! (過場節目)
ウルトラマン クロニクルＺ ヒーローズオデッセイ

2021年1月9日開始 逢星期六9:00播映

當年超古代戰士皮套 明顯係拎dyna皮套改黎

細個睇都冇點留意

2021
ウルトラマンメビウス15週年
ウルトラマンコスモス20週年
ウルトラマンティガ25週年
ウルトラマンシリーズ55週年

成班好有大叔feel

今集sevengar用把劍真係幾驚喜
仲要有部車 係咪致敬電王招列車斬

今集兩條女都好正

聽日

痴線 結花個sevengar頭飾好得意
又引人買 商品化左未

睇多幾次
Tiga同Z企埋一齊好有feel
Taiga係我心目中已冇地位了 sor

好想睇到八婆下跪道歉

80話去頒馬
就係去勇士司令部搵力奧斯 同 721

圓谷: 其實Z先係令和第一人

都好，配角柒先特顯主角型

即搵得兩丁友，真係咁重視max

老老豆豆
聽日合legend係咪應該完咗套嘢

Taiga好似完全無人氣慘成condom

啱先睇完廣播劇
Z考試竟然合格

明明係太郎個仔但冇咩魅力可言
我都係為咗睇托雷基亞先追哂成套

套野悶

冇咩個人魅力
佢2個fd仲有魅力過佢

Zero對考試流程都唔知先好笑
洗咩搞咁多考試 打得勁咪入到囉

佢唔似會跪啦

叫太朗個仔，但係太朗又無TV客串寫翻D設同親子單元。三位一體設定有D多餘，分開三個唔同人間體有對比咁互相成長故事仲好。最重要係，我睇完都唔知老托想點佢就bye bye

做唔到電王味道，變左可有可無咁先大問題。成套野我都睇唔到有咩特別大交情

本身以為JJ救完條友係玩大左
但今集幫埋收集資料

再諗返之前
救鏑木>解散storage>完成roid zero
應該係佢一早計劃好 特登比鏑木入侵 再搞大件事

尼奧斯都可以單挑R/B boss
兩兄弟真係無地位

肯定係AIB啲臥底嚟

我覺得佢係因為條八婆唔係純粹想做大殺傷力武器
而係諗到想靠分析Z既光線黎控制到D4射線既破壞力先幫手

當然而家點睇都覺得隻機械zero係最終boss
但切合番上集Z所講同埋隊長入機械庫一路以黎做既

人類可以靠自己打敗怪獸係好事

阿伯係king joe果陣都話而家用呢種武器係太早
但後尾劇情都顯示出真係有呢個需要

呢一張係咩電影架?
Tiga 電影果套好似唔係咁架

咁快就完

兩兄弟經驗不足啫
同埋Neos本身都好揪得

咪tiga果套 戲入面佢較到個光好暗所以先睇唔岀係咁 呢張圖佢較光左

最後JJ講個班自以為事既人
硬係覺佢又係度串埋帝拿

其實點解D4會係Zero唔係Z
明明淨係見過Zero一次Z就成日見

可能之後爆左眼罩 入面係獨眼zero

加上又俾帝拿嘅幻影打多次
今集伽瑪又威返

不如問點解特空機1 2同seven d怪獸膠囊一樣樣

Ginga先係taro嗰仔

真
對阿光仲好過對太孫

話說今集已經證明巴羅薩星人唔識講地球語言個設定已被廢棄

Taiga反而應該係tregear嗰仔
咁就順眼哂

咪亂講

明眼人就知有投風咁出場一定好打D

今集sell珍珠奶茶

我覺得係個大佬懶得學同埋佢都有講幾句日文，把嘢插咗落去幢樓嗰陣會講話咩「掹唔到出嚟」「唔好過嚟啊」

我覺得大佬係認為地球人低等種族所以懶得學，佢兩個細佬係要喺地球報仇先特登學地球話，同埋成個地球剩係得Z先識佢嗰啲鄉下話

反而佢強調呢個長幼順序嗰part好好笑，上次嗰個係我細佬費事俾人認為佢哋係順序排大細咁俾超人殺

人地係宇宙海賊，嚟地球前搶咗套發聲器官都唔出奇

太郎成程幫住ginga—>私生仔
Belial成程同geed打—>私生仔
Tregear成程玩鳩taiga—>私生仔
邏輯冇錯

其實之前都講過，因為就播一個月先換女主角搞到通宵大改劇本。所以又係支那嘅錯

同埋copy and paste

留名

得閒返下part time啫
小陸介紹無理由唔嚟玩下

咁個啲都係當機械人設計，但今次真係講明係用超人做樣板

反差萌+反差型＠皿＠

右邊嗰個

今集sevenger 明顯郁得快好多，好鐘意啲設定唔係得把口講，係畫面有表現出嚟

中間個嘴似古神獸

今集廣播劇幾好笑

Zero教錯左z leo係sevengar主人 搞到佢答錯左宇宙警備隊入隊筆試題目

放返頭髮落嚟好睇左好多 點解平時要all back

睇緊
笑到我肚痛

所以zero自己整個警備隊

有Neos同Seven 21

當年尼奧出得1集咁大把

orb係juggler 私生仔

平時要訓練又要隨時出動，all back啲頭髮唔會阻住嘛

重點佢應該係未畢業
佢係讀書讀到一半犯法俾人驅逐出境同個有吉普車ptsd嘅阿叔打咗好多年所以佢係未畢業，所以次次Z問佢返學嗰啲嘢先問到佢尷尷尬尬咁嘅樣

你當zero犯法，坐咗陣監
出到嚟憑自己才能做公司老闆
突然Z過來問佢點樣考dse
Zero 點知點考試

見預告個記者會有擺堆ZERO畫面出黎
可能下集會講下設計理念

吉普車ptsd

ZERO=運動學界冠軍推薦入大學&保送畢業
根本無考過筆試

可愛愁樣Sevengar

Zero: 好打就得啦 洗咩考試

今年最有收視

我估係因為賽雷普洛有Zero啲data
嗰集係Zero Geed 同 Z 3個一齊打9佢
其實佢攞哂data 宜Zero啲data最勁
所以用佢嚟整

上次gamma future就佳亞變SV
今次就迪加同帝拿就power同strong
仲有幾集會唔會出到sky同miracle

有就好

miracle直接出黑洞真係唔洗打

仲要有個高官老豆

係咪終於有啲zero beyond 元素

Z真係好撚好睇

弱過zero beyond

呢個mode無左貝爺劍真係乜特色都無

有 有claw

速杉巴 提醒咗我要整GIF
今集好多位都好正

本集植入式廣告
珍珠奶茶賜我力量

究竟有無可能出番牙刷超人
一向覺得佢造型好正

有冇Gaia個gifThanks巴打

想問下,有冇出過啲咩小說,或者設定集
有講返nexus被cut嗰十幾集嘅劇情?

想睇佢出副隊長嘅橙色form

佢自己個星球都係一大勢力
除咗佢外都出咗三個都係z95
M78,U40,O50之後嘅第四大勢力黎

淨係得本超全集提過大綱
同埋唔係cut咗十幾集，唔好用原設定52集減而家37集&EX&特典小說咁計
而係26-52集嘅劇本改晒，所以係總共27集嘅劇本先啱

如果佢都有得出返嚟,咁Nice都幾慘

據聞無俾人借過力量啲戰績會好啲
點解80同max兩個差咁遠

今集有冇人留意到

劣整

READY

Cosmos Space Corona

最愛嘅高斯form
Justice用返女聲

max

80多謝高斯咁關照zero 睇嚟呢章既時間線已經係saga後 話唔定係present 時間線黎

有Hyper Zetton 應該sega之後？

Btw 見到高斯同justice 岀場 仲播埋主題曲 好感動

馬拉仔肯定又衝動累事

Neos都有播OP

max 仲要受罪幾耐

但係馬拉仔左手未有野

各位，我想開返個TG群討論超人，大家覺得好唔好？

係喎唔記得咗添咁應該唔係現在時間線

唔好搞咁多野啦

我唸當住係saga後都冇死，同拎架餐前

力奧斯有op播，人生完滿了

好好聽

總感覺個皮套好似有啲唔fit，好闊

galaxy fight正撚到
完全係fans向同feel到圓谷知fans想睇咩

唯一缺點係吊癮又要等

聽到有小小想喊
想當年租碟睇

Legend會唔會出嚟？

應該會

期待緊
之前個太陽哥好似係篇訪問暗示咗有

sega後肯定冇錯 睇上集女王 應該新世代前

高斯呢度同光之國拉上關係 算係解釋埋果D整完出嚟永遠俾人偷走既幣同膠囊點解會有高斯份

想睇sega
PV zero拎住Z變身器唔係真係剩係用黎斬人掛

正

開完tg 個po就摺得

其實睇耐咗小金人都幾型

成日笑9 Max哥 人地好慘架啦
希望佢都有op播啦

佢嘅絕對領域 忽視咗呢個

佢打左 antibody 之後應該有

btw 80 老師短短 2 集 戰績已經 2 勝

應該打小金人先會變掛 依家呢幾隻似乎未需要由legend 岀手

感覺上依家圓谷想整合曬所有宇宙 比唔同超人都有機會interact 光之國就係個超人大本營咁 似乎之後都難d會岀返獨立宇宙既作品 點都會同光之國有d關係

應該係saga後ginga前

今年都係力奧斯20週年
今次出哂嚟慶祝下

係得Netflix Ultraman 係獨立

grand saber zero

但皮套好似好難整

未到最後關頭都唔會變啦

Justice提返狄拉西翁
令我好在意
佢同legend都只係出現過一次
將來仲會唔會有戲

一出場打到彭彭聲咁

力奧斯啲特效而家睇返都唔覺得out

力奧斯同721有冇做過愛

其實呢套野係咪應該叫Ultraman Orochi

lm

隻彩龍有翼應該同rb果隻一樣實力
Btw德拉西翁係幫手就派多隊軍隊過嚟啦

小金人派得一隻被80搞掂

德拉西翁淨係管佢自己個宇宙咋嘛
點似超人連平行宇宙都管埋

見親都着成套制服

M78嗰宇宙佢整出嚟都唔幫手管下

第一集真係俾足面老師

就咁出legend 其他剩係可以食花生
應該會加多兩三個傳說級一齊打
Mebius

Mebius?

infinity

唔明點解唔派多幾隻咁咪可以俾neo同721威埋
藍龍咪俾過斯同正義搞掂算囉

佢有勁多隻飛船機械人
一隻頂兩個勁超人
根本無敵

雖然我都想 但機會應該唔高 mebius 好似得好少戲份

得第三章，好似會train taiga 同Z

應該人氣問題+幅度唔夠

高斯係咁嘅？

宇宙日冕同未來型態
淨係電影先出過

想佢用宇宙日冕打多陣
得幾個shot

馬拉仔會唔會連累great同powered俾人捉埋

所以之後都冇晒佢地戲份
變晒怪獸

有雜誌圖寫好似會講埋點解會變公仔

搵緊邊個係nice既時候 俾我搵到呢樣

好撚多年前

童年回憶

聽到80話多謝cosmos關照zero真係笑左

睇完今集即刻拎番出嚟玩

好狗

拎返佢係劇場版打巴魯坦嗰個實力就唔同講法

等睇進次郎回流

唔通話多謝你做融合素材咩

呢啲一定唔會歸納入正傳個邊架啦
圓谷好少理漫畫
最多搬啲漫畫設定入正傳到

都唔知係邊個關照邊個

太郎SEVEN都有個仔 ACE都多咗個關係不明既Z
早田進都係時候生番個啦

Saga度打左咁多野都仲用月神mode
呢度射左炮光線見唔掂就即刻轉mode 比zero知道實屌9高斯放水

第一次睇果陣都心諗高斯真係感化到Hyper積頓？
十勇士都識用下日冕同日蝕
點知之後orb origin saga又係月神打到尾

下集都完第一章啦仲邊有時間

Cosmos:我揸流攤係唔係唔俾呀

同埋以zero嘅性格
你覺得佢考理論試會pass咩
佢勁係實蹟

高斯出呢個mode，比未來mode仲感動，咁耐以來得藍地球有出過少少場

記得好似訪問有講過
如果高斯出左今集兩個形態
應該一早打完唔洗合體

唔知大家有無睇超人超鬥士激鬥新章
今集見到80同高斯互動諗起新章最後
話80收左高斯做學生

Final Battle一開始衝落地球都有出一陣
不過係比人捱打

又係wo

可能始終落到地球都係需要武藏幫幫手
不過都係除咗日月第一擊嘅高斯

有打爆一個機械人㗎

你講saga?
未來mode都唔夠hyper zetton打喎

早田有女婿啦Tiga

嘩 又call三子出嚟正到

人地假假地都有藍族血統，可能認真會pass

想問下積頓軍團中間嗰隻叫乜名

宇宙恐魔人ゼット

幾有型

多謝佢成為Saga嘅高級融合素材

全場唔變mode，freerider

點解zero唔一開始就用諾亞神器

較快少少冇咁LAG

高斯係第二套劇場版，後面用日蝕打卒仔啲技好型

好驚喜佳亞V2會用亞古魯啲技，其他兩個又有得轉型態
希望有得睇帝拿出奇蹟型態，一嘢打人入黑洞

啲答案會唔會全部都係「你早咗兩萬年啊！」
80應該改到好嬲

睇返先前幾次用甲
神器出大招要搵人幫手儲氣
果陣起初見佢穿越平行宇宙會消耗能量
我鳩估因為咁無穿著來用
帝拿應該係最想屌佢地果個
穿甲zero+未來形態高斯我深信一定夠打

帝拿可能又亂入

Space個皮套仲要係新整

佐菲 ==> ??? (諗緊Mebius可唔可以做呢個位)
早田 ==> ??? (覺得遲早有)
七爺 ==> Zero
Jack ==> ???
Ace ==> Z
太郎 ==> Taiga

前排睇返ace先知，原來ace都識穿越時空
有集打隻識穿越時空嘅超獸
ace打完佢就無啦啦都識

一拳打爆隻怪型到震

其實正常話明警備隊緊係體格佔分重要過筆試，點會5050，佢體格拎滿分筆試0分驚條春咩，所以當年老托筆試成績幾高都無用。

三子一出你就出現

Po埋D GIF先

其實都估到有人唔知佢地有呢個form
轉形態都有多個介紹出嚟

覺得呢幕好有喜感

Justice 寫明係Standard mode 呢個位好怪

點可以唔知
嗰隻噴黑煙大嘴怪簡直係童年陰影

所以唔好再話RB廢
呢度要4-5條友都搞佢唔掂

圍揪都搞唔掂

正義真心冇印象高斯點會唔知

因為高斯成日都客串
正義只係電影出過兩次

唔係架 有d人真係未睇過
見twitter有人問點解justice女人聲就知

上次80明明單挑贏到 依家係度扮野

紳士應該未贏到，只係隻怪獸暫時撤退咗啫

邊套

正義
迪斯

Zero合體拎左佢同dyna力量
梗係關照啦

德拉西翁
狄拉西翁

我都係個陣第一次睇高斯跟住租碟
最後買哂三個電影DVD

細個同阿爸阿媽入場睇日月第一擊
睇完之後阿媽話幾鍾意月神mode

以前老豆唔知邊度變呢個海報俾我，可惜之後冇幾耐屋企裝修就拆咗
圖係上網搵

一拳超人

以前出左6期因為日方出版社爛尾的漫畫

呢套打到好似龍珠咁
原作真係其實係3條6
日版先前出返4本完全版，包埋當年結局
再出左新章用Mebius做主角

好掛住愛子動畫配音嘅超人
雖然細個睇老翻

武藏: 你地以為我TWITTER講好耐冇用果件皮套係legend
其實我係講件SPACE CORONA MODE咋

如果到最後係咁我會反枱

呢啲一定係新整
舊嗰件成10年以上 一早換左

拉打個邊，爛都照用

拉打皮套有分打鬥版同硬照宣傳版
唔同的 硬照宣傳版仔細好多 而且難抖氣加睇野
唔會點用的
用到爛同重用改新拉打嗰啲係平既打鬥版

但超人唔知有冇分

介唔介意我置頂

梗係冇問題

我意思係佢話好耐冇出過場

唔係真用番以前果件

帝拿個演員都keep左當年件衫同變身器成二十年
保存得好既都有可能既

之前睇過d網講銀河有個太郎嘅外星人，真係用返太郎TV版件皮套

我記得愛子動畫好似會cut野

超人皮套有分拍戲用同舞台劇用

借邊兩個力量

Cosmos nexus jack

高斯咁多個超人第2鍾意就係佢

Btw想知會唔會再有亞古路記得之前好似有套叫做orb嘅有佢份，有埋帝拿高斯佳亞
冇睇過orb都特登為咗佢地而睇吓嗰套
由細到大都最鍾意亞古路好想睇多啲佢

orb origin saga個套？

最近幾年得呢套有

係難得有
啲人成日講平成3兄弟都漏咗亞古路

當初都冇諗過佢會人氣咁高
本身比完力量佳亞變V2之後就退場
改劇本亞古路先有得復活
點知佢之後就負責碌地

畫個個無漏

亞古路（V1）好撚型

boy band唱片封面

仆街你講完我覺得真係咁

每次復出果下夠型就夠
最少有型過先

你睇下炎頭隊長

Orb Fight已經特登比炎頭一雪前恥

出場自帶BGM

出咗場50年先第一次單獨殺敵（唔計ufo)

唔知點解依家啲超人比人個感覺全部都矮咗好多
舊時明明感覺高好多
依家畫面係靚咗，但唔識講，始終都係覺得舊時嗰種比較有超人feel

硬係覺得開頭幾句旁白好有呃細路FEEL
你地幾個以前好似唔係陷入苦戰咁簡單

ZERO句好厲害又係超銀河果陣你一個打幾多隻

得大哥係輸啫，其他兩個的確係苦戰

型到傻
佢個bgm又係每次聽都起哂雞皮
同埋佢把聲同其他超人好唔同好獨特，依點都係吸引我嘅地方
仲要係當時好少有嘅藍黑銀

Agul真係最撚型，變身前後都係
永遠都會記得佢第一次正式出場依幕，一出bgm嗰吓真係成個人即刻起撚哂雞皮
永遠都係我最愛嘅超人

對佢印象係藍色劍士好型
希卡利都一樣而orb有個form就係佢兩個玩雙劍如果有出皮套就好

劇場版 落地擰轉頭望隻怪果下型到
頭幾下又係打到係威係勢咁

之後就
似邊個 咪似超人之父

咁套嘢始終叫超人佳亞威嗰個一定留翻比佳亞
冇計

V2衰大技儲氣太耐先比d飛魚偷襲成功

佢同佳亞D技要儲好撚耐

隻手轉幾個圈先射到出黎

其實額頭有點先係主角

又播梅比斯比人當係太空垃圾咁掉出街

型到...

但之後

炎頭真係輸得好柒

係主場唯一一個比人打到閃紅燈

可以同貝爺55波已經好勁啦
可惜有傷在身

仲有太郎射唔中貝利亞嘅錯誤歷史

依套我細細個好鍾意，請問邊度有得睇返

記得出過動畫版

要兜都兜到嘅
話太郎射中嗰次係geed第一集咪得

頭幾拳真係型到 尤其是著住披風打

但果下自轉三百六再大鵬展翅式咁撲埋去就知衰硬
果下俾人電到我記得第一次睇係笑出聲

又會攞條腰去擋嘅

巴打好好珍惜你女朋友
有個會送玩具比你既女朋友真係好難得

個地球交比你守護，女朋友就交比我啦

有冇人有追netflix果套？？？

曬命咩頂你
我都想要個會買玩具俾bf 嘅女朋友

巴打女朋友好好

Cls 超人post都要中閃光彈

先前睇官網免費新章限時連載
依家得返第一話睇
我係銅鑼灣sogo買哂成套日版
佢書店果度可以幫手訂
前題要頂睇日版
最後新章打安倍拉星人
動畫版出過一集ova, 係完全版7-8話中間發生
單行本最後就出現左zero

有睇漫畫版

係咪劇場唔一樣

改動幾多下 同埋基本上佢改既位都有D問題
如果睇過漫畫應該唔會想睇落去
所以我都唔諗住睇第二季

Diu

我兩邊睇哂
動畫睇到中間真心覺得修改得唔好
明明原本漫畫都好好睇

唯一改得好既應該係女主冇漫畫咁on9

最on9係佢變身自high果下
搞到吉田都心諗自己做錯左
呢套最型我覺得係阿達都

[member]

仆佢個街翻出JJ附送Z把ZRiser

唔知有冇港魂

希望唔係假

真既話一定搶到仆街
長野博出山

後面 power type 同 sky type 係舊皮套
前面 multi type 就新皮套，好唔統一

其實點睇係新定舊

我望左張圖成分鐘都分唔到
求指教

睇心口

舊版分開咗，當年迪加TV版無跟設計圖
新版跟返設計圖合埋，無記錯嘅話係X電影版先整

巴打係咪超人系畢業
甘拜下風

只係咁啱前排睇過迪加設定

希望真係岀啦香港炒到3000幾4000

出果陣仲要限量搶唔到

真係依家先知咁分新舊皮套，好佩服巴打

好似假圖嚟

唉，中伏

但好似個消息係真 1月正式開訂

應該會有啦 25週年喎 Tiga喎

但佢可唔可以唔好再限訂

呢樣就冇咩可能
唔限 太多訂佢地應付唔到
仲有 限一限先矜貴嘛

超人8兄弟好似已經用緊新皮套

咁都有得出
Sevenger頭飾一定有喇啩

查實係咩嚟？日文唔識睇

ウルトラレプリカ系列
即係大人版變身器
你可以當係同拉打CSM差唔多嘅嘢

希望多D聲效，同埋唔好再長響個Bgm

上次限訂係指黑暗迪加個變身器？

普通同黑tiga好似都有限定

當年訂到
但對迪加冇愛所以原價+車馬費放咗畀人
後來發現炒價係double以上

又連續兩日有超人睇

留名等聽Max Max Max

日月第一擊嘅佢真係無撚敵

高斯本體不嬲都係勁

但武藏用緊嘅時候

有無師兄有玩開xplus？ 可以交流下

高斯係咪比武藏奪左舍

請女主出山

飲波子汽水

jj有咩陰謀

個ending又吊癮

好想睇下集

諗起舊年Taiga 23集都未入戲肉
要搵Zero番黎拉收視真係

成套都冇重點

托雷基亞復仇記

拗手瓜拗贏洋子就可以娶佢

我要結花

希望jj最尾可以巨大化一齊打boss

下集隨時重傷

唔怕俾人解剖？

上年taiga飛住睇
我連結局都無心機睇
今套真心好睇好多

成套都好睇

葉虎快出黎幫拖唔該

唔知最後一集會唔會畀zero認同

其實廣播劇就黎完果陣已經差唔多認同
不過大家都知zero傲嬌黎

點解JJ心口咁大個疤痕都可以入到去澡堂？唔係唔俾嘅咩？

有冇中文？

想睇zero親口講

可能同z 的硬幣收藏盒一樣，地球人係睇唔到

話說zero 個教官位點考番黎

好耐冇見過水底戰

好掛住Leo個場水戰

遙輝望住三舊雲 諗起三部機個幕佢好呆好好笑
見Z被人打到落水底 諗起好耐冇水底戰
結果落到去只係比怪打咗一下就完
雙刀流好正
貝劍咁樣又斬又咬都冇打死一隻怪真係乖

無, 始終冷門
無漢化組同無香港代理

今集jj又澡堂又波子汽水
Btw jj嘅演員係著咗自己嘅皮套

最尾ed完咗之後介紹red king 仲要講有仔個隻
好似有d野咁喎

雜誌圖透咗佢地會出事

其實係遙輝唔想殺怪
你見佢只係純粹打走佢地

咁聽話 所以咪讚佢乖

都係冇解釋點解抄Zero唔係Z

如果司令俾人上身嘅
佢嘅記憶zero係勁過z嘅

估緊3個原因
第一個係頭幾集Zero被Bullton困住嗰陣 賽雷普洛攞咗佢data
第二個係Zero Geed Z一齊打賽雷普洛嗰集 賽雷普洛攞哂3個data
覺得zero最好用
第三個係用返Darklops Zero條橋

又或者唔洗諗咁多 可能到最後都唔會解釋

有感情線 好正
結局希望娶前輩

三部老爺機在天之靈 要保祐地球平安呀

最後Z拗贏 洋子嫁咗去M78

水底戰我估係試緊新技術，出年套新咸超先實戰使用?咁嘅話出年可能係坂本。

迪加大結局同電影版都有水戰，2021年又係迪加25週年，唔通…

有舊版
Dark spark lens都有

其實應該似係重用皮套

原本諗住雙刀火雞係結局先出
不過貝爺爪咁插都冇事XD

隨時最後兩次出場 下集係咪會比人搶走貝利亞

可能又嚟Geed 戰隊打法但係係咁轉型態打又好過癮

同大伯佢哋單聲咪得囉
Btw zero 同z 考試嗰幕係駁返Z嘅PV

今次z真係好多ultra Q怪獸
男主角變咗警衛之後即刻路人feel
JJ去完浴室飲波子汽水同凱一樣
同埋心口有個個印
唔想z咁快完

喺嘅話買定股票先都得
如果有的話

其實都幾諷刺
經常殺死怪獸嘅超人今集無殺到
話要保衛地球嘅人類製造咗可以毀滅地球嘅武器
再殺埋地球怪獸

其實葉虎同JJ點會輸

原來今集係坂本監督
唔怪得有水

對石油怪獸用爆炎踢

我諗佢地知所以放水

中間似葉虎定JJ

JJ，葉虎喺隔離

最後一集先出新型態

開頭我見拎完GEED果幾粒新世代幣唔用
會留到劇場版先用黎玩新形態
點知上集就用埋黎出招

下個禮拜會唔會出長官版access card 之後P Bandai 開訂

係咪最後兩集

洗閪考？委任咪得

得返兩集

哦呢囉灘！墜囉

廣播劇有提到美洛斯同佢養女奧拉

仲有浴場

三集完一章

鏑木真係慘...

最後打咗一下心口

死硬 點夠五帝王打
現真身巨大化都打唔贏啦

學生妹

Z變gamma future 企定定都打贏五帝王

係喎

機械zero

小金人下集出手

今集廣播劇超熱血

頭都爛埋

pv 成班炸飛果幕應該就係下集

聽日就知點解佢係究極生命體

究極生命體(自稱)

同52歲(破產)一樣

想知嗰隻宇宙恐魔人 勁唔勁

Cosmos:慈愛的戰士(自稱)

我想睇圓谷拍一集Z嘅宇宙警備隊入隊試

咁cosmos未變太陽前都係慈愛嘅
月亮cosmos=小智

Zero:我係你嘅考試教官ultraman zero

最後Z畀兩隻怪獸恢復冷靜並放走，而人造機械ZERO直接用D4將三隻怪獸炸成碎片，自己也過載倒地，呢個對比真係諷刺。

追求強大的力量固然冇錯，這與保護地球都冇直接衝突。 但防衛軍正如結花所言，佢哋追求力量唔係為咗保護地球，而係為咗保護人類自己。 更何況佢哋根本掌握唔到D4嘅力量，人類無法運用嘅嘢到頭來只會摧毀人類自己。 不自量力又自私貪婪，呢個就係防衛軍的真實寫照。 超人嘅能力也不是強大到戰無不勝，佢哋都會失敗，但佢哋失敗後唔係妄圖拿到遠遠高於自己的能力，而是不斷強化自身，吸取戰鬥經驗，並認同高於自己的 存在，承認自己的不足，在成千上萬的戰鬥中不斷變強。

其實係特攝過分美化姐 結花講係冇錯
但退後d諗如果人類都未保護到人類 仲點保護地球
對於人類黎講 怪獸 外星人都係遠高於佢地嘅力量
超人都又唔係奉旨要幫佢地 佢地要保障到自己靠自己都可以抵抗外敵其實佢地都冇錯

葉虎開頭都話KING JOE係人類未可以掌握到既兵器
到而家用落咪又係正常使用

D4射線第一次發射失敗當然係有問題
但最少果個八婆有究點樣可以控制到佢
個八婆今日都講 超人幫人類唔係必然既事 佢地都係外星人
如果佢地唔幫人類手 咁人類係咪等死呢

Z都話 人類有能力自己對抗到怪獸係好事

係 無錯 人類的確係應該要有保護到自己既力量 唔可以淨係靠超人呢啲外星人黎保護佢哋 但依家防衛軍明顯只係追求絕對既武力 而唔單止淨係希望保護到人類咁簡單

首先佢哋無諗過駕駛者既安危 d4發射過兩次 兩次駕駛者用完後都會受傷 但防衛軍完全唔care 只係著眼係佢哋既武力威力 尤其條女好興奮咁講左句 人類終於得到超越超人既力量 完全反映佢哋係純粹追求武力

其次就係班怪獸今集無造成咩重大傷亡 基本上只要打走佢哋就解決到問題 好似Z咁處理 但防衛軍就一定要將佢哋完全消滅 已經超出淨係保護人類呢個目標 係想顯示絕對既武力 再發展落去 只會好似 seven 外傳咁 人類成為侵略者

發展武力無話錯 但心態好重要 用錯誤既心態發展就會好似邪惡tiga咁暴走

利申 9up 不過一直覺得超人呢啲議題好值得討論

我覺得Z話 人類有能力自己對抗到怪獸係好事 係因為佢未了解人類嘅劣根性
人類追求力量保護自己係冇錯 但當落入"壞人"手上就變壞事
KING JOE都係因為storage班"好人"用先冇咁大問題
去到今集Storage班人解散咗
今集d怪作為地球生物 因為Ultroid Zero出現先暴走
Z會趕走佢地 但Ultroid Zero會射死哂佢地
人類去到某個地步會過份追求力量然後自取滅亡...

所以今集結花話佢地只係想保衛人類 而唔係保衛地球
怪獸傷亡呢樣你睇番現實戰爭就明
人同人之間有語言障礙 但都叫可以交流
核震懾呢樣野就係好例子 令到你根本唔敢打我
但同怪獸之間就唔可以咁樣 除咗Cosmos
不過又拉遠D講 新兵器既發展通常都好難樣樣興到足
睇現實兵器既發展 由戰機出現到而家有無人戰機
中間都距離好長時間

因為呢套係超人 如果唔係我諗佢會整D可以遙控既 或者飛彈式
咁就連命令都唔駛

RED KING果陣隊長都話如果佢第時大個番黎報仇咁點
始終故事有討論係好事
好難有完全岩同錯

好似Ultraman漫畫咁 光之國俾人封印
都係因為超人既正義對好多宇宙其他生命黎講其實係惡

我反而覺得Ultroid Zero先係最適合 無人駕駛會變到dyna果個人造超人咁 亂咁開技 最尾比人食埋

不過怪獸傷亡呢樣野 我始終都係覺得係人類既劣根性 一直都想殺曬佢哋先搞到共存呢樣野咁困難 高斯同gaia既人類都無可以同怪獸交流既科技 但一樣可以做到共存 所以講到尾都係防衛軍班人問題

其實係無錯
試諗下遙輝成十幾年前就因為怪獸襲襲而無咗老豆
即係代表超人遲到咗十幾年至嚟

係 一直都諗緊點解超人有權殺死其他外星人始終唔係個個都認同佢哋果種正義
你講果套ultraman係咪Netflix果套機甲超人？

Btw好感動終於可以討論下呢啲超人入面既深度話題

上次D4炸撚到個市中心咁樣都冇俾人屌
Z個世界D人都好友善

我諗起當年梅比斯 好似係JACK出場果集? 隻戰機俾怪獸捉住
班人類屌到你地唔係保護人類既咩 俾人捉埋黎做人質 有冇搞錯

係 Netflix果套 不過係漫畫版劇情黎

叫結花來

諗起梅仔劇場版吉田同未來講過嘅嘢
ウルトラマンは神ではない
救えない命もあれば 届かない思いもある

人類總是要
今集班怪獸先係地球保衛隊

我睇今集,反而諗起香港班黑警
原本為咗保護市民,加強裝備係冇錯
但班仆街就用嚟濫暴打壓市民
有啲普通聚集嘅場面,明明好容易就可以驅散,
但佢哋係都要出tg,水炮車亂射,甚至波及街坊
就好似今集明明可以趕走啲怪獸,但係都要出D4殺死佢哋
係都要示展自己武力幾咁強大,令人唔敢反抗

應該話遙輝呢個地球本身冇超人assign過黎
點9知光之國啲保安差到
俾人爆z riser 然後zero同z 先過黎呢個宇宙

其實光之國都成日幫地球人手
不如叫阿光exchange黎地球教一兩手科技比地球人自己發展好過啦

阿隊長當年話等緊人類同佢地一齊穿梭星球之間架
叫地球人教下佢咩叫防盜好過
光之國同香港政府一樣唔知咩叫封關

咁多個地球 做到去超人王個年齡都未做完

可唔可以講下佢個劇情係點 好想知點解初代會變左百慕拉

想問下zero裝甲來自邊度？好有型

手機game

目前正傳出嘅甲有：六兄弟、尼奧兄弟、瑪莉
外傳小說：迪加、邪惡迪加
其他嗰啲都係手機game先有

我追緊港版漫
岩岩做到早田幾個俾人捉
尼奧兄弟加吉田打搶左甲來用的外星人

出現了

J死了

出佢唔意外，估唔到最陰影人個個都出
即m78差USA三人組

感覺依家銀河守衛隊好似邁向緊marvel嘅方式

好勁呀，佢招鬥轉星移將大波士招大技反彈

嗌咗出聲

本身zero team人己經=復仇者圓谷旗下出名嘅英雄（鏡子超人唔計ultraman黎講算出名）

依隊似銀河守護隊

如果隻野唔係走佬套野已經完左

可能遲啲有gridman都唔定
順便幫新動畫宣傳

好短
但竟然光之國都知個傳說

咁咪好囉唔洗弱化傳奇

一集出晒超人王同Legend會唔會太奢侈

我就知道圓谷唔會唔記得max個fd再加埋首max max max j撚死

無諗過咁快就岀岀一下技就完左

第一章完啦 仲唔出等幾時

話說佢岀場個bgm好似係saga岀場果個黎

唔怪之得咁熟

又係同當年一樣送外賣

Legend有落場打
超人王食花生咋

Legend個朵響到平行宇宙都知

其實我懷疑係唔係臨時加入去，因為最後開會都唔俾佢企埋。而佢射超必個下又分開，極有可能就播前心血來潮加入去，可能本身係max自己有武器唔洗佢送

送完貨就走架啦

我係究極生命體
Legend 出招
即刻走佬先

當年拍到比max誤打誤撞搶咗佢件武器咁

Legend今集出完畀你丁下 之後應該唔會再出

TV又係送完貨就正
Max 唔係靠自己都叫到Max 銀河咩不過把嘢又真係勁嘅

最尾成把光劍伸出地球再一野斬落隻boss到

新手想知legend 之前幾時出過場

高斯的第三套電影：高斯vs 正義，最終決戰之類

Cosmos vs Justice The Final Battle

最後出得幾分鐘，今次就10秒

仲要先放飛刀，先砍落去

應該唔係高層姐 neos 721都無份開會

高斯電影版最後一集The Final Battle

送貨仔有得出場咪算對佢好。
見到個女王...起源orb個時間點係邊

Tartarus走場

神級超人唔使出太多，過下癮就好
Legend 仲未用過拳腳功夫

如果加少少服裝飾物比Power佢哋都好，同有斗篷的炎頭隊長佢哋幾兄弟比真係好削話晒佢哋都叫有啲資歷

呢個女王唔係orb origin果個黎

女王個名同origin saga個個都唔同

到尾80都係冇袍

唔洗埋身已經打贏你

咁就好一樣樣分唔出

係喎完咗會唔會比老師，話晒今次重戲份

80都未有，幾時到你兩個海外人

同埋今集金色Boss 走果陣個光環似唔似預告黑化前托雷基亞走果個光環

應該佢地三個都係被80 call嘅討伐隊成員，即顧博頭無花

king最後出場應該就係進入回想篇
諗起皇帝攻打光之國果陣

小金人同佢果時唔通有交過手

我估係小金人邀請佢一齊合作摧毀光之國

宜家個美洛斯到底係佐菲定真係美洛斯
如果出喱個造型就好

話時話 mebius 係廣播劇岀左兩次 仲係用前輩身份岀場 圓谷會唔會黎緊諗住重用返佢

等撚咗廿年

啱啊，逃跑可恥

我寧願佢出少啲，唔使畀圓谷公司削戰力

埋身應該同noa一樣

小金人見到Legend敗走

BGM
Neos同721講嗰段傳說
My Hero My Legend

想問下之後兩個篇章邊個做主角

唔介意佢出埋Noa

都係覺得佢慘 撞正同Legend同一集出場

第二應該係貝爺
第三就係Zero

真係有都唔定
反正唔出聲 冇係聲優表到

第二章貝利亞同老托黑化前
第三章zero

第二章應該再分兩個時間線，仲有一條係老托同太朗後生

7哂 一D霸氣都冇
我Legend一招可以收你皮

第二章 貝爺+托雷基亞
第三章 Zero+Taiga

佢就醒啦
硬食一野即刻大結局

都夠了 好過冇

應該唔會，Legend同max個fd雖然無預告但起碼高斯正義max有出都預咗有機會出，但Noa另一勢力應該唔夠時間講佢出，可能下季

如果最後都冇袍 真係要寄刀片

但zero都有藍袍...

Lead佢入dark side

人地屋企高官呀

我已經催眠自己，80唔稀罕呢啲浮名

套野即刻冇咗個boss

想知其實legend係咪一樣會有自己嘅意識

人地專心做駙馬

為下一代做老師 放棄做高官

Sor唔小心hi到負評
但明年應該有力斯嘅
無記錯25週年

迪加25週年

可能自己個隊嘅袍

話晒都叫中間管理層
有權簡隊員組隊

屌咁應該係20

Leo 俾架

17年炸
2004年

咁可以再等多幾年

太短睇得唔夠過癮唔夠喉

同意，第日做駙馬唔使打生打死
袍呢類野唔需要啦

zero 親生仔又做最終章主角

其實睇多幾次覺得皮套7咗
同埋著嗰個唔知係咪太瘦 特別膊頭跌咗落嚟

btw連續三個禮拜俾圓谷fake咗

兩個鬼佬表現算係有番啲速度感
TV佢兩個d打鬥受限制搞到耍太極咁

其實power雖然係美國人但唔係鬼佬，日本裔亞裔美國人，USA三人組就係美國鬼佬鬼妹

諗緊你係咪撈亂咗兩個角色

leo俾
zero話無啦啦黎搵佢俾完件袍佢就走左

梅比斯我好鍾意佢果集
最後班學生教番佢轉頭

講起袍
好似得Leo 除完會變返手環
六兄弟同zero 好似都係黎手丟落地

邊到有講？

L77 皇族袍的不同之處

Ultraman Chronicle: ZERO & GEED
但唔記得第幾集講

搵到了 不過bilibili 唔介意就睇吓啦

Tailor made同佐丹奴嘅分別

佢果件係KING俾 高級D
ウルトラマント[45]
ウルトラマンキングから授けられた万能武器。防御能力に優れており、炎を防いだり、敵にかぶせてパワーを奪ったりする効果がある。普段はアームブレスレットに変形させて左上腕部にはめている。傘のレオブレラ[45]に変形させてプレッシャーの念力を反射した他、鏡の扉ウルトラマントミラー[45]を作り出し、マザラス星人の鏡の世界から脱出する際に使った。
『ウルトラ銀河伝説外伝 ウルトラマンゼロVSダークロプスゼロ』以降の作品ではこれをまとった姿でウルトラマンゼロの前に登場した。

円谷認證仲要有多種不同功能

有幾多功能都係拎嚟fing走架啦

講LEO果件

簡單一句，裝飾黎

呢個米洛斯唔係安德羅米洛斯
我之前都搞亂過

究竟呢套嘢會唔會出埋USA三人組同boy

leo果件邊有得比，超人王御賜

今集睇到起晒雞皮Legend
圓谷今年真係良心發現

阿究極生命體(自稱)未免太柒
第一下偷襲炸飛完5個 第二下正面出已經俾人擋到
Legend出手即刻著草

話係出師禮

今集正到
Legend 同king都出埋
Btw xenon 都嚟埋，係咪得我一個覺得佢都幾型

有可能第三章出，可能入侵光之國

第二章己經太多人有六兄弟，年輕Ken同瑪利，白貝利亞，年輕老托，希卡利

我睇個大陸仔解釋得唔錯
佢話：老豆老母件袍係代表住警備隊同銀十字軍最高負責人既象徵
Leo係花生王送
零少就Leo送比佢做出師禮
至於6兄弟其實官方有解釋 係叫兄弟披風
唔係權力象徵而係是老豆為左表彰6兄弟多次拯救宇宙危機既功績而贈送比6兄弟
係屬於6兄弟既披風
至於80用現實角度既話就是當初80既失利
圓谷將80視為黑歷史雪起黎
所以好多設定都故意漏掉80直到梅比斯時代先將佢列入超人兄弟行列
劇中設定既話可以當做80既工作範圍同6兄弟唔一樣
80係專攻負能量方面既任務
因此立下既功績自然冇其他兄弟咁多

廣播劇有提到佢

btw之前好似都有一隻究極生命體？

大怪獸系列嘅雷布拉德星人
即係上咗貝利亞身搞到佢黑化嗰個

咁希卡利應該都要有啦 光之國首席科學家

PV六兄弟除披風果下唔知係第二定第三章
如果第三章
照番上一套最尾變曬最終形態打大佬既話
Mebius六兄弟果套唔知有冇機會

俾完佢轉頭咪又係俾人偷埋

有胸前嗰啲點就夠了

希卡利心口啲圓點勳章咪同菲哥一樣囉
仲想要袍係咪大想頭左啲

第二章黎，睇官網劇照

好似未做到局長，舊設定jack老豆係局長

唔係好想見到Ribut

仲有,又話要滅人團咁吋,結果招都唔敢接就笠水

見到個開外掛既傳說人物仲唔走咩

Ribut我又覺得冇乜野
性格幾重情義又熱血

所以諗過會唔會想玩嘢
今次個Andro Melos可能係呢個Melos扮

琴日先見到某個特攝page搞錯衝出黎柒

幾中意佢，但唔明點解要推佢做主角

人地就勳章
菲哥嗰啲熱痱嚟

拓展外國市場
好多馬來西亞fans都好鍾意佢

上次出嚟乜都冇講
今次講返加入前嘅故事同比人認識下 galaxy rescue force幾好

第一個有新form 既舊人

劇情安排遮
你安排到佢一定掌握唔到,再者,強用d4係宇宙人搞鬼遮

人地科學成就真係有資格有
大哥唔知有咩戰績拎到

梅比斯有個陣應該都會有

可唔可以簡介下美洛斯
淨係知有呢個人物但唔知來頭

話唔定今次有

唔同地區多啲fans都好啲
唔想見到有一日靠支那玩中國超人

拉打已經係支那肉便器 咩中國限定

Space登場降落地嗰下真係咁多年都會記住
型囉

睇埋日月第一擊同藍地球先

facebook有人寫過，比較詳細教人分兩個Melos

真係好彩既係當年電視台ban鳩左neos 改做tiga
唔係就真係有個支那超人

宜家noes變咗台灣代表

我都唔太鍾意ribut
造型問題，太樣衰喇
同埋覺得佢冇乜性格

依家咁咪幾好 打得耐就會弱化左佢

唔該巴打
睇完見到奧拉個氣場勁過美洛斯覺得神奇啲

啲花紋好醜

我知係兩個人物呀 所以咪話如果
我諗好大機會係佐菲隱藏身份

知就算，
但係如果你分到嘅，就真係諗唔到你原本個留言想講咩

有幾難明 一個特攝安德魯 美洛斯 一個美洛斯 想漫/動畫嘅美洛斯以皮套方式登場

因為你一開始講「宜家個美洛斯」，下一句接「喱個造型」就講緊另一個，咁講聽落好怪啫

痴撚線咁快出legend
條友係咪比達嚟 吹撚到咩究極生命體既戰士 一見到legend嚇到瀨屎

有冇人可以整張GIF

雖然同原片有啲唔同
但個damn字戳中我笑點

之後兩章應該無高斯同正義，再唔出就無

剩低嗰兩個有冇可能見到呢

把武器

又累街坊

佐菲在與古阿軍團派出的艾斯殺手戰鬥時，被艾斯殺手送進了黑洞。
佐菲在黑洞裡在生與死之間徘徊之時，偶然遇到了有著不受黑洞影響的“Cosmo Techtor”的安杜魯人賽セザル。セザル為了救出佐菲，把自身穿著的Cosmo Techtor交給了佐菲。自己卻因此死於了黑洞之中。

一路睇一路覺得佢哋好似

想一次過追返 之前睇GEED睇到一半頂唔順

在下legend 有何貴幹

Geed已經係新世代好睇嗰批
你連geed都睇唔落嘅話就唔好睇r/b啦
r/b, taiga兩套爭住做新世代最垃圾劇情

下 真係頂唔順GEED個樣 個個form都接受唔到
男主又令我反感
個陣都係睇零仔同令人
GEED我後面睇返文字補返劇情

陸仔你都頂唔到咁你見到嗰對兄弟應該想死

R/B啲家庭日常唔差 偏輕鬆向

睇落個樣都ok

同埋個陣追post見到話愛染誠個角色幾有趣

唔該哂樓上兩位巴打

RB其實就係新世代既飛鳥黎
不過係衰在冇一年既篇幅比佢寫兩兄弟由嫩B成長到真正既超人

錯手負皮自

變咗青頭

唔熟佢 嗰支樹支嚟

好似係ZERO個頭果兩把野就咁加枝柄係中間連埋佢咁

令人

有斗篷版
張卡背面唔同

講起黎今日諗到D野
隻究極生命體(自稱)今次見到legend即刻著草
第二章會唔會係搞到貝爺黑化之後見到KING又即刻著草
第三章先覺得剩係叫ZERO出去就夠

圓谷話你地覺得托雷基亞係唔知做乜鳩既垃圾BOSS 我就整個更加垃圾既俾你地睇下

話說pv臨尾tregear行入去個窿
同究極生命體著草個窿一樣

可能見到安培拉已經要走

80：竟然是究極生命體!?
心諗咪果件以前著草既蛋散

80應該係指雷布拉德星人
雷布拉德星人都係究極生命體

唔記得自己整咗gif未po

似中彈多過發射

唔知
幫你推吓睇吓有冇巴打答到你

應該唔會咁7啩

都係現時點？幫推

超人玩具

奇趣

兆萬都有

玩具反斗城應該有，未執的話
旺角兆萬應該都有

吉島都一堆

敗走

原來Z俾人逼去書中間都係跟ace

春園玩具街可能有

原來都係致敬嚟
非善意C位

睇返Dyan 呢集真係眼濕濕，搵日重溫返平成三部曲先得

順便想宣傳吓佢哋呢個channel ，好正

奧比哥果集真係

喊死

睇返UGF第3集，坂本連Powered出死光個colour timer四周會著燈呢個細節都還原埋

冇睇過powered但知佢有呢個設定
真係有心 做返出嚟
另外佢好似會變紅眼? 係咩原因先會變?

Tregear真係對太郎好痴情，第二集個小妹妹同隻公仔講永遠做朋友都勾起佢嘅回憶而去撚個小妺妹

閃緊燈就會變紅眼

唔係，要嬲先變，所以今次無變係合理，話晒都前輩啦，仲點會咁易嬲

原來係咁
我一直以為係閃燈先轉紅眼

Marvel漫畫版班人類又做on9野
究竟有邊個version嘅防衛隊係唔on9Orb?

ORB嗰隊嘢SSD應該係民間組織

大叔隊VTL喎

XIO好似冇on9過

宜家諗返其實大部分防衛隊都係正正常常
可能係Nexus同Z印象太深刻

太郎果team好唔正常

昭和時代d防衛隊間中會捉蟲入屎忽

講返Marvel版防衛隊一路用K-Ray去打怪獸,今期先爆黑幕話K-ray冇殺死啲怪獸,只係傳佢地去另一個空間,然後防衛隊30年前已經發現個空間唔穩定,但繼續用K-ray,只係對外隱瞞
今期終於爆咗

初代科特隊應該無on9過
應該係

諗起leo果隊 我係隊員既話應該好撚憎個隊長 成日同源兩個人唔知走去邊度失左蹤 唔知仲以為佢兩個係gay

原來超人連思想都走得咁前

塞頭入垃圾桶算唔算

輕輕鬆打敗積頓

個人行為不代表團隊
但佢應該算打敗最多怪獸嘅人喎

科特隊班友唔單止殺怪獸多
俾怪獸打中都無事
設定上淨係死過1個人（ultra q個博士）

基地可以擋住 一兆度火焰

佢地有得揀唔用咩利申無睇過

本身USP都有啲武器嘅

只係打爛幾塊玻璃

同上面位巴打一樣

睇完Z想追返新世代 但睇睇下Geed頂唔順

係咪頂唔順啲慢動作

係
感覺好悶

一來打鬥唔夠好睇 二來設定上似orb要二合一但個樣奇怪啲 三來佢變身太慢太長
第四係佢人同隻外星基友本身個背景設定好奇怪 好多迷團又唔講清楚咁 又吸引唔到人二刷睇清啲

套野我覺得令人同zero 真係carry

我成日覺得Geed打鬥應該用Z的拍法先岩
明明以前睇開Zero有份的劇同戲
都係快打同爽為主
一慢動作就成個感覺好怪

果陣打咁慢好似係坂本想營造巨大感

Geed兩大敗筆
1. zero beyond第一次變身勁長
2. Geed速度型態好柒

介紹俾大各位巴打，好撚燃

Z 啲打鬥動作一快加埋打特效就好正

之前好興力量型就慢鏡,正常咁拍咪幾好

變身時間等於外面嘅1秒

仲有樣就係無好好發揮比佢係貝爺個仔

紅眼mode劇場版一下轟爆加拉特隆mk2

堆異生獸皮套係咪得返舞台劇先會用
X出力斯嗰集都唔畀佢打返以前d異生獸

好緊張劇情

係咪到miracle 同sky type出場

geed要借用光之國班超人力量有d怪

感覺類似venom咁既定位正d

仲有佢個變身真係好柒

星期六日睇超人已經成為我每個禮拜嘅生存意義

佢宜家係superboy,唔完整嘅超人

完全講中晒

我由銀河追到Orb都OK 但geed真係唔掂
唔係講劇情 我之後補返都覺得唔錯
但主角人間體造型/口頭禪/超人唔同形態造型真係接受唔到
係Z入面的galaxy rising先覺得唔錯
佢個速度form真係頂唔撚順

宜家睇返係見人話今年Z好睇，先想追返呢幾年無睇個幾套

真係睇令人同ZERO
仲有令人老婆

神回

Max Max Max

阿KEN 與 貝先生

You go I go Here we go
究竟邊個天才諗岀黎 仲有geed咁多個form得原生form同king個form叫ok好睇

仲有皮吉蒙都俾zero搶咗

仲有兩集加總集篇同劇場版
仲有冇機會見到佢

圓谷玩食字，you go同“融合”日文同音

個時一出黎俾人串抄返泰國超人

當年比人投訴得勁?

係，晨早流流播食人

真final form GAMMA

知玩食字 但當年第一次聽恥笑咗半日都有

笑geed嗰啲可以睇下r/b
會刷新你嘅觀感

第八集最好睇

好緊張

Miracle玩黑洞喎應該唔會岀掛

jj 唔知會唔會有事

得返一集
好唔捨得啊

下星期大結局

最後兩集終於講抽蛋星人想點
個原因又幾正

紅王

點解Z臨收皮前個台詞都咁好笑

有啲想佢出第二季
講storage反擊

佢死果下好慘烈
今集真心好睇
抽蛋星人做到好絕

好想睇下集大反擊
仲有會否拯救左洋子之後
俾洋子一齊同遙輝係z度用berlia sword斬死抽蛋星人

今集被人吸嗰啲怪獸全部都係機甲殲滅獸啲零件

有兩隻好似本身唔係地球怪獸
同埋G隻蟲 mark左係澳洲

結局如果好似機動武鬥傳
主角講出愛前輩嘅心意
然後出love love天驚拳 咁就好

鏑木仲有冇機會岀場

睇Cast下集好似有佢份

已成condom

石破love love

:仆街依家d合成獸咁豐富

當年亞視將佐菲認錯做阿鄉
結果炎頭一出場句對白係我係鄉英基

正喎

沙福林大人

好老套
BTW我覺得要去到劇場版洋子先知道遙輝係Z

已經有d唔捨得Z 希望快D有劇場版睇
覺得JJ係玩大咗
Z扮炎頭嗰幕笑L到我
明明認真mode緊點解咁L好笑
仲要未講哂野就冇咗影 阿Z真好呆好傻 因為咁所以幾鍾意佢

JJ真係好記仇，過咗幾千年都仲提棵樹
遙輝心諗係咪講你個盆栽

Last boss算唔算貝利亞融合獸嘅一種

Berlia love love Z斬
上集見洋子對遙輝有好感都好怕佢俾抽蛋星人上身
估唔到真係上左

飛鳥串佢單嘢都記到而家啦

Z得番一集咋
過埋下個星期六就無得睇
無晒人生意義

洋子被上身之後有啲恐怖

睇完今集有啲覺得可惜

今集臨尾係遙輝係（地下室？）醒咗
由黑木姐姐口中得知，殲滅獸去到世界各地嘅防衛隊基地破壞

依家佢哋嘅狀態係類似搞地下革命？

但感覺畀到我係結尾好匆忙，畀唔到一個末世嘅氣氛
但如果可以將之前一集嘅總集篇做多集去描述一下人類喺末世時嘅痛苦處境，最後一集嚟一個人類大反擊，我相信故事嘅張力會更加好

暴君怪獸 有超獸 宇宙怪獸 地球怪獸

點解可以變得返貝利亞型態

真係好L慘

維修部大佬到底係唔係知啲野

我諗唔算啩
都唔知佢有冇用到貝幣
等睇下集點講

正呀

想知redking隻蛋有冇被佢吸埋
但冇講

應該唔俾一般市民群演，你睇下今集個個戴口罩就知

係喎 好似好耐無見過市民群眾戲 就算岀外景都係得幾個主角

老豆個頭擺明同吉田有血緣多過太郎啦

當年佳亞

葉虎唔係ultraman真係唔信

係喎 唔記得咗
係我錯 得閑再睇多次

無鬚嘅ken好年輕

老土唔緊要 最緊要浪漫
當愛情片睇

真 係架車度睇佢個表情

佢同遙輝出去兜風嗰陣我以為會揭露葉虎真正身份

呢條橋堅架已經玩左
對比堅架遙輝同洋子暫時仲未有愛情感覺
突然咁玩好鬼怪

個時間線睇黎好早下
貝爺重未黑化

一係佢見過其他ultraman
一係佢自己就係
見過幾多大風大浪都無可能咁鎮定

越睇伽古拉越有魅力

成魔之路
女又比人搶左
功勞又冇埋

希望就係葉虎變身救場先拎返粒貝爺coins

希望之後多啲客串

點知原來葉虎只係個好熱愛地球ge外星人

今日已經頂唔順 想睇下一集

入異空間都可以致敬真心笑咗
Gamma Future真係好撚屈
被人壓係地都可以叫三位前輩出嚟寫死光
下集最後一集

但背脊俾人射點解向後退唔係向前仆

今集JJ都係要串下帝拿
真係記足咁耐
仲有下集終於入到金古喬 唔使成日得個望字

致敬

可能劇場版係Leo同阿斯特拉客串

老實講，到時有冇得網上睇？
想課金支持
但又怕會令偷錄猖獗
好矛盾

亞視不嬲垃圾
亞視版哥斯拉世紀必殺陣老作一段支那派摺被軍幫香港打哥斯拉嘅旁白

編劇係咪帝拿fans嚟今集好多野都有帝拿影子
人造超人被騎劫(帝拿49集)
人造武器射死Z (星光戰士入面帝拿既惡夢)
連JJ耿耿於懷嗰句嘢都係帝拿講既

光之戰士並唔係咁既戰鬥方式

招式上真係勁多花式 拎住光劍 感覺仲勁過 Delta Rise Claw+貝爺刀
不過其實2個型態其實都可以拎哂刀劍架啦
但係我唔太like佢啲花紋 太亂啦 同埋有啲是鳩但一撻撻咁
反而game先有既Sigma Breastar用返直線條好睇好撚多

支那版會即刻有
日版就等半年啦

向前仆但訓喺度嗰角度

其實呢隻會唔會係上一個被毀滅文明嘅最終兵器

禮拜一有帝拿睇

佢大聲叫geed變身嗰嘢,到而家都覺得柒

支~~~~~~~~~~~~~

仲有佢
應該超全集會補完

射左

比jj搶到機械超人係未會揸住佢扮吓嘢周圍搞事,
之後比個教訓人類就收手

估唔到佢到而家仲咁介懷呢件事

本來以為佢經過ORB正傳 & GEED劑場版已經放低左件事

佢係遙輝落車之後果個笑容
我好期待佢會講句ZERO搵左個好徒弟

本身都唔覺得話好大問題
後尾睇到上一套GalaxyFight
成班新世代變番ZERO借力量俾佢既FORM果陣
得佢變果陣要加句GEEDDDDDD

即刻覺得好柒

有LEO就要加埋ZERO喇
師父徒弟組
咁細佬負責做咩好送COIN?

有冇人覺得今次伽古拉嘅最終目的好牽強
會唔會無聊到突然之間走去另一個地球
去專登懲罰人類擁有強大武器
到依家玩大咗啦，又要同遙輝一齊去搞自己呢舊蘇周屎

感覺有少少爛尾定係我Get錯咗？

佢去到KING JOE出黎果陣都似係為左令人類有自保能力唔駛靠超人幫手
上集以為佢特登幫手整D4係想釣個黑手出黎
但今集佢搬番當年斬樹件事出黎
但又唔講自己執走隻D4之後係想做D咩

執走隻D4之後揸住佢扮吓嘢周圍搞事,
之後比個教訓人類就收手
好無聯

如果做少一集總集編
中間補番少少劇情轉折既位落去就好

因為隊長個feel其實一路都似係黎玩
中間擔心隊員呀 到帶遙輝去搵賽雷布洛拎貝利亞COIN都係幫緊手
到而家尾二果集黎個轉立場 唔係話唔好 但可以鋪排多少少

俾賽雷布洛串佢O50選唔中 或者四次元怪獸果集唔係轉佢去廁所 係轉佢去番O50座山 或者當初俾帝拿串果度 斬樹果度 開下回憶MODE

可能想拎隻野返去挑戰orb呢

我等睇埋大結局先再講
但得返一集應該都唔會再交代太多JJ嘅野...
亦有可能劇場版講...
希望唔好冇寫衰JJ條線啦

JJ唔係想人類認識到過份追求力量，整出黎既野會破壞返自己，所以先想幫隻怪整D4，但係估唔到外星人會再拎佢黎破壞地球

最後我估都係軍械庫復活 但隊長走咗

如果最尾好似geed orb劇場版咁 石黑出黎客串
再兩條友互串幾句就

呢把野
記得初初有啲人話把野同Orb嗰把可能有關
呢個地球同Orb可能有關係 所以JJ係呢個地球到

但問題黎喇
如果佢想達成呢個目的
佢唔應該係呢個時候先出黎搶D4
前幾集D4射線炸到個市中心咁樣果陣已經達成到佢想表達掌握唔到既力量會毀咗自己呢個目標

而且本身佢就反對當時king joe開火射D4射線
同埋佢送pizza果時係知道個八婆想借分析Z射線既數據改良隻D4黎控制番個破壞力

財團B：廣告期已過，唔俾用，thx

同geed果隻濕鳩爪一樣

但JJ想人類認識到過份追求力量又有咩誘因先？
純粹為咗正義？又無一個明顯足以令人信服嘅原因令佢咁做

咁咪即係一切都係JJ食飽飯無嘢做，走去撚咗吓人類

係都拎去用D4射鳩帝拿先

所以我覺得呢個位有啲矛盾
希望之後畀個合理少少嘅解釋我
唔係就浪費咗Z呢個IP

如果有第二季就好了

其實阿斯多拉都係zero師傅
Zero話佢係Leo兄弟嘅弟子

今集呢個位劇情一轉拎番斬樹單野出黎講真係有D突然

因為前面故事佢都唔係做緊呢樣野
腦補如果遙輝成人版番去見老豆果集
隊長唔係真係急尿俾人轉左去廁所
而係今集先回想鏡頭原來去番當年斬樹果個場境
顯示番原來佢一路都放唔低

就係前幾集射完炸左個市中心，又殺埋D本身和平既怪，D人都仲想繼續用，所有佢就想搶左部機，咁佢搶左之後要攸咩盲冇講冇人知啦

不過本身JJ都係追求緊咩先叫正義，咁所以佢做既野係佢角度黎睇比人有教訓先再阻止都算叫正義，但係係其他人角度就未必，例如斬樹

我覺得JJ一路想幫自己平反 斬樹當時係最好做法同正確選擇

食飽飯無嘢做反而最似,攞貝劍嗰集,
好似話jj無咩特別目的,諗到咩就做咩
隨咗想斬幾條友之外

其實個外星人上長官身下令用遮,又屈落人類度
如果比人偷嘢就係錯既話,
光之國夠試過比人偷嘢,
不過佢地肉身好打過人類自己用武力夠番掂遮

end game?

咁樣氹到貝利亞落搭

最尾果班友有百特星人 會唔會saga果單野都係小金人派佢去做

佢宜家係改變歷史喎

點解冇同貝利亞講最後會變把刀

阿仔肯定自己爸爸係青頭仔

仲有點解佢部電腦AI set到同marry一樣聲

貝爺咁長情

未有呢段歷史
小金人應該係Z TV之前已經比人打爆咗

放心 一定有人整mad

俾你睇下你未來會變成點

之後cut番把劍自己插落地下唔郁呀 放個頭出嚟咬人呀 俾人打飛插落大廈度呀

上集講左saga單野都有佢既能量發現到嘛

之前有人問點解同樣罪行貝爺要流放，zero入懲教
原來佢仲有殺人

嗰下想喺望到成個光之國嘅地方同人表白，但係阿ken胡已截

仲有分別既 zero係未隊到隻手埋去已經俾seven阻止咗
貝爺係做曬全套

下集應該係老托做主角，講佢同太朗仲有希卡利故事，即希卡利暴走（梅比斯時期）未黑化

寧願比把聖劍阿Ken都唔比貝爺

見到呢個未來 貝利亞即刻改邪歸正做返好人

OP果度好似希卡利仲要用光劍斬落托雷基亞度
唔怪得官方認證黑化事件對佢好大影響
俾自己前輩黑化斬咗野

同埋OP zero飛踢右下方果兩個好似係咪就係托&貝？睇唔清楚

男人反面唔係為錢就為女
佢又輸女又輸埋官位（即人工），點唔反面

睇落去似係

宇宙恐魔人勁唔勁 冇睇過佢個舞台劇

連實力都輸埋
佢訓練果陣以為自己好打D
點知ken一個認真正拳佢成個彈飛咗
仲要隔離咁多人即刻停曬手望住食花生

其實根本taiga就應該搵希卡利客串
除咗太朗外對佢影響最大就係希卡利，而唔係搵zero，不過之前講咗俾死人支那搞到咁無計

係，可能第三集小金人帶晒佢地黎現代，六兄弟打其他怪，zero打佢兩個

原來佢連細角Ken都打唔贏

ken仲要補多句哎 sorry

話哂都叫超人老豆呀

其實根本Ken先係佢縮敵
一直唔覺佢同zero有縮敵feel.兩個年齡差太遠只係犯過同一條罪

宜家感覺=jojo咁
Ken= 大jo
貝爺=dio
Zero=承太朗

其實係唔係要改返設定？
個時梅比斯年代又話超人大戰爭係3萬年前，但個時佐菲2萬5千歲，如果改做2萬年前就完美，佐菲個時5千歲等於宜家Z即中學生，希卡利2千歲=boy小學生，初代啱出世

Ken係佢真愛
zero同貝利亞 應該算係命運既對手
犯同一條罪 佢打死過佢老豆 佢破壞佢計劃*幾次
佢要達成個目的必須要跨越佢呢個對手
最後又係呢個對手引導自己個仔黎解番自己個心結
一體兩面黎講 本來zero就有機會變第二個貝利亞

係奇怪在點解變大角嘅同時會生埋鬚

其實貝爺黑化咗係啱係唔會老定封印嘅關係竟然叫Ken老野

進化去成熟期

難得整多套

同埋貝利亞好在意「認可」呢樣野
等離子火花認可zero 唔認可佢
king認可geed 但唔認可佢
ken被認可做隊長 又冇自己份

你當超級撒亞人3，但人地係頭髮變長佢就鬚

Zero只係差少少 唔係俾佢老豆捉左去流放
同俾人打足唔知幾多年

可能死過番生當由1歲開始重新計過

俾人打但俾Leo兄弟特訓，其實咪又係有得著
起碼唔係只打有教佢野

仲有king認可geed

積頓魔人出場個舞台劇有USA三人其中一個，會唔會最終章真係出埋USA三人呢？

睇到今集
先發覺UGF2嘅真正目的係改變歷史嚟永續貝爺同基托
以後有得繼續出

但諗諗吓 無黑化既托雷基亞係廢架喎

可能之後Zero又時光倒流洗走Chapter 2,3
未出完唔好咁快jump to conclusion

真咩我覺得係純粹氹佢入隊

其實貝爺未有碌百萬儀都係唔算勁

起碼都叫隊中精英（好過炎頭）
另一個連入隊資格都無即廢過廣播劇嘅z

Gamma future真係最型

炎頭今集又比人打到還唔到手

佢唔係小隊隊長咩？

輸三次

話晒都係當時僅次於Ken嘅精英

今次冇紅燈咪算係咁

唔係Ken救佢，死撚咗喇

咩電腦？

貝利亞同zero打起碼叫互有勝負
第一次超銀河zero贏
第二次銀河帝國一開始貝利亞贏，之後zero著甲有佢班fd幫手拖時間放大絕先贏
第三次列傳叫用閃光形zero贏
第四次greed一開始係貝利亞贏同埋最後

但炎頭係次次輸

三森玲子呀

預測往後劇情

Zero係原本世界感覺到有某啲嘢唔對路/發生咗大
件事

佢哋知道咗究極生命體返咗去改歷史

然後Zero召集各路英雄，用終極鎧甲/光輝mode一齊穿越時空去糾正歷史

究竟炎頭憑咩坐到隊長呢個位
有最強光線技但次次都輸

舊設定佢老豆係超人之父個fd，戰爭中死撚咗
即有關係

好似周星馳套精武門班師父

預測最後係貝利亞&ZERO聯手打究極生命體(笑)

Jack終於有變身器

因為阿KEN靚仔啲
瑪麗: 你睇佢迷人的一對牛角

貝爺

我有d眼淺 老了...

唔好吓吓用綠帽啦，由頭到尾都係貝爺單戀炸

我覺似hunter小岡變大岡咁
突然肉體成長 而Ultrama成長會生埋鬚

明明是我先...

妖 想表白嗰陣 KEN條PK就突然走過嚟
仲唔係有心咩佢

雖然KEN唔嚟 瑪麗應該都係會拒絕佢

人地送把劍俾邊個個陣都知啦

明明貝爺捱得耐啲先倒下，當時實力應用比KEN高少少，比把劍佢可能可以更好發揮

超人之父話佢老豆當年都點點點
即有角係光之國貴族，緊係簡二世祖啦

唔太熟設定
但阿KEN用把劍開金色空間
係好似Nexus咁 一個對自己有利嘅空間?
定係單純想接返Mebius嗰幕?

後者居多，因為個時一影光之國教係金色空間
係超銀河先真正影光之國係綠色都市

唔同時代既特技拍出黎既光之國都唔同樣
所以都唔洗諗太多
里奧嗰代最好笑

Ace都係呢個景

可能直接shining加甲
Shining穿越時間 甲穿空間

牛角星人
Btw點解唔招安培拉入隊

原來係父幹撚

小金人講貝爺未來又唔講埋佢會比king鎖喺監獄鎖好耐
btw貝爺今集開頭殺嗰兩個，又令我諗起佢一棍打死左札拉布星人

四次元怪獸係根據人嘅思想進行轉移
姐係佢個下係真係有啲想去廁所

睇多次之後
KEN對皇帝果劍
皇帝明明個方向係斬去KEN右邊 點解個傷會係左邊腰

明明老母個樣就係ACE咁款
老豆冇刀鬚個樣就吉田咁款
除左對角之外真係唔明點解生出黎係太郎...

所以佢之後要兜話佢同seven係表兄弟
隔代遺傳。其實老母嚴格黎講紅族

少少搞笑

Ultra orb fight俾geed射死？

比belial 殺

跟據舊設定
佐菲係超人之父戰友之子
初代之父係保安局局長，即721上司
Seven老豆係勇士司令部局長，即neo上司
同seven係太朗表哥，兩個阿媽係姐妹
Jack老豆係科學局局長，希卡利上司
Ace係孤兒由超人之父同母養大同太朗同一家庭長大

我都覺得係咁 咁呢兩個大奸角就可以繼續出場
而家圓谷下緊一盤好大嘅棋 開始玩穿越時間

但托雷基亞無左魔神上身應該係垃圾黎?

可以做下科研support 既

OP見到Zero起飛腳單挑貝爺同托雷
睇嗰款應該真係會穿越

Tregear 效果：在場時taro攻擊防禦上升600%
真係support嚟

係
Geed本篇先改返做貝利亞

嚴格黎講對面幾隻都同超人有仇

對面唔應該埋黎圍毆佢都算係咁

超全集講係 魔導師因爲「未來視」能力而見到Geed
實際係貝利亞

想問下 如果想睇zero嘅故仔
應該點追起
好耐冇睇超人 但覺得zero幾型

最主要係超銀河傳說>銀河帝國>SAGA
中間有啲外傳Zero Fight都可以睇埋

懶嘅睇zero chronicle 都應該得

好綠

仲有geed

唔只小小 好L好笑
佢仲要企嗰邊扮pose

其實成日都搞唔明超人之間嘅血緣關係
同埋點解seven 一開始唔認zero做仔

做主角
1. 大怪獸戰鬥 超銀河傳說 THE MOVIE
2. 超極銀河傳說外傳 Zero VS Darklops Zero
3. Ultraman Zero THE MOVIE 超決戰！貝利亞銀河帝國
4. Ultraman Zero 外傳 Killer the Beatstar
5. Ultraman SAGA
6. Ultra Zero Fight

半個主角
Ultra Fight Orb
Ultraman Geed (劇集)
Ultraman Geed THE MOVIE つなぐぜ! 願い!! (連繫起來! 願望!!)
Ultra Galaxy Fight: New Generation Heroes

其他好多套都有出現 但唔算係佢嘅故仔就唔講啦
就咁打都好多 真心只係想hea睇就zero chronicle

離咗婚 Zero老母唔準Seven佬認仔

利申9up

如果有劇場版 我想飛去日本戲院睇
死支那肺炎

Why向後

我諗起果陣係度數
如果計TV同電影
Zero 除左係R/B本無客串過
佢基本上係Neo generation每套都出現過

私生

咁其實zero係邊到長大孤兒院？

可能單親跟老母，但算啦睇黎無諗過解釋

正常應該好撚嬲個老豆點解唔照顧佢
Zero好似完全唔care

貝爺型好多

結局前開到新po

都真係好多
遲啲聖誕新年假追下
唔該咁多位

印象中 zero係 neo generations 出場或客串：
銀河：10勇士做配角
X : 本篇一集加電影客串
Orb: 本篇係卡、電影片尾客串、ultra orb fight
Geed: 本篇加電影
R/B: 無客串
Neo generation fight: 出來溝妹妹
Tiga: 本篇客串一集
Z: 本篇客串加廣播劇

小小額外資料：超鬥士激傳新章單行本加筆後記出場

成日係度想像GEED同早期貝爺同場打

一隻幾十年前就有一隻近呢十年先出現

未黑化個樣都已經似奸角

光之國都幾唔識咩叫親子教育
Tiga 又係俾佢四圍走
老豆唔撚理 老母又唔知係邊個

tiga 佢老豆直頭睇住佢同兩個FD俾人打到變灰先幫拖啦

Taiga呀
Tiga係迪加

Tiga早過光之國好多喎

你提一提先知就爆po

應該講Taiga，至於人哋老母嘅故事咪等官方啲設定解說

1001

估唔超人都可以爆幾次post

998

999

1000